防水噴霧求推介

買左隻全白ultra boost
見到佢白雪雪咁唔想整污糟佢

有冇咩防水噴霧推介？以前見過馬拉松有得買 但係唔知果隻係咩牌子

自推

貴價波鞋鋪個d 我未試過 唔知係唔係更勁
我用timberland
不過都係過一段時間要再噴 一受過雨 之後就會慢慢無咁快留走d 水

馬拉松 你指係有隻企鵝個隻? 藍罐/黃罐?